黑人平權之後，猩猩係唔係都需要平權？

因為個樣似人，仲要聰明，ALM

由賀錦麗呢隻女猩猩推動！

bno先